【Half face】鐵探情節學晒Batman

親眼見住心愛女人炸死， 好人燒爛半邊面， 黑化變壞人